---
title: Pelatihan wiki untuk pelaporan aktifitas dan penggunaan dana
date: 2012-03-15
categories:
- laporan
- CMB
- Bhinneka
layout: laporancmb
---

![200px-Maret_15_2012_Bhinneka_Pelatihan_Wiki.jpg](/uploads/200px-Maret_15_2012_Bhinneka_Pelatihan_Wiki.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Pelatihan wiki untuk pelaporan aktifitas dan penggunaan dana.
	
**Lokasi** :	Sekretariat Lembaga Bhinneka
	
**Alamat** : 	Jl. Monginsidi No. 5, Surabaya
	
**Jam** :	09.00–17.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Hendra
*	Siska
*	Phebe

**Ringkasan** :	
*	Pelatihan laporan penggunaan dana untuk proyek Bhinneka sebagai bentuk pertanggungjawaban terhadap dana hibah yang telah dipercayakan.
*	Penandatanganan perjanjian lisensi untuk majalah, buku, dan situs Bhinneka.
